今次自發清磚，下次自發鎮壓

一國兩制正式玩完
煲大佢

推

［區選］藍絲散水運動，正式開始

推！

緊急呼籲警察立即包圍軍營，休班警立即去九龍塘軍營外示威！

學毛澤東拉一派打一派 拉撐老解紅絲撐老解取替警犬

其實真係要改變策略，唔好重蹈雨傘失敗的覆轍

push

失民意架
都係乜都唔做好過
三罷開花，不了

召喚 twitter撚

再執多幾次垃圾，越執越出，執到入各大學入邊
你還拖，他即搵籍口血腥鎮壓
可能自己搵人隊死一兩個解放軍

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

試水溫

第十四條
中央人民政府負責管理香港特別行政區的防務。
香港特別行政區政府負責維持香港特別行政區的社會治安。
中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。
駐軍人員除須遵守全國性的法律外，還須遵守香港特別行政區的法律。

你以為我哋係澳門呀？ 我地係香港人！我哋唔受呢套！

有一次就有第二次
遲早會起衝突

自發屠城
屌你老母

自發做香港好市民，打到手足斷手斷腳，再交俾警犬

On9，明顯解放軍已出黎鎮壓石頭

Twitter

唔好中圈套

上得床嚟牽被冚

搵到去大學，一定有人開佢波，佢即鎮壓
主動權根本係老解到

攬炒成功

執過磚頭都議論紛紛講幾頁
過兩日過氣又冇人再提
今日新鮮就瘋狂炒

最怕豬一樣嘅隊友

返入去摺被啦 關你鬼事咩

推，呢單野好緊要

溫水煮蛙
話自發清理
無視駐軍法

soloman

六四就快重臨香港

TWITTER已經有媒體報 麻煩大家推既時候盡量搵原PO RETWEET

加COMMEND係會當新TWEET 唔計數架!!

出動老解200萬香港人表示擔心同害怕

係就快

甴近平

軍隊係無自發 服緊兵役既軍人只會服從上級指令 休假唔準參加公眾活動

係！硬碰就一定唔掂，但最少要上Twitter Reddit 煲大佢！

老實講
出老解呢下正正代表左一國兩制正式失效
唔會再有支那同香港之分
下一次出黎可能就係真槍實彈咁鎮壓

推上國際

軍紀何在
自發

push
正解

自發

試緊底線
好似佔中個陣用TG已經講到好大件事
今日已經日日放題，仲出埋實彈

今日自發掃地
聽日自發殺人

你係咪on9

真 幫手煲大佢

下次就自發射殺香港市民
最後就自發接管香港

agger

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

Push

兒登仔依家為咗清算黑警可以連對中共既仇恨都放下
真係CLS

唔該幫手推post

請香港人正視五毛網軍帶緊既最危險既風向

我哋喺呢個時候反擊老解會點？喺咪俾咗藉口佢出兵
但如果唔反擊，咁佢一直用呢招清晒我哋都得，要諗諗計應對

比佢有第一次就會有第二次

推
同阿妖「清潔香港」一撚樣
自發就可以為所欲為？

岩啊！班解放軍已經犯咗基本法同駐軍法
唔炒即係唔係自發啦，咁即係支共介入啦
咁美國已經可以取消美國關係法
推上國際戰線

tui

有第一次就有第二次，釋法都係咁玩的。

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

拉本身中晒中共毒嘅紅絲去反警犬
唔係叫黃絲撐老解

中國人民志願軍，是中華人民共和國對在朝鮮戰爭中參戰的中國人民解放軍部隊的總稱。

中國人民志願軍參加韓戰名義上是志願，實際上是以解放軍完整建制參加戰鬥，其下屬部隊均保留中國人民解放軍建制和番號。

老解自發
收皮啦

推呀屌咩事！！

你哋自己放棄攻打政府！無人會幫泛民

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

啱啦, 仲笑笑笑

今日執石仔 聽日執屍體

自咩發
根本係出兵，從來出兵都無話一定要著咩衫帶咩武器

戰爭初期，志願軍這一名稱讓聯合國軍誤以為這不過是一隻小規模的志願者隊伍。

冇人工同你做？三毛都$0.3啦！

出左老解啦！要比國際社會知問題幾嚴重！入黎RT!

推
唔理做咩任務都好 出咗老解就係出咗老解
即使只係出嚟執磚或者掃地
我哋唔可以當佢係普通市民咁對待
只要發生衝突或者口角 都一定唔係當普通口角衝突處理
最少佢哋會有特權有班黑警保護
發生咩事都一定係市民錯 嚴重的話甚至當你搞軍隊

係呢個情況下
原則上係解放軍已經出動

你會唔會諗多咗

推呀

【港大】薄扶林道市民成功移除路障，藝人蔡康年亦在場。

721
831
101
1111

自發64

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

今次自發清磚，下次自發鎮壓

無錯！！！

大家咪再玩膠、講摺被，今日解放軍可以出營執磚，如果你唔反抗，聽日可以巡邏，後日可以殺人，出左解放軍就係出左，一定要煲爆呢粒核彈級國際文宣。

對外要上Twitter Reddit 宣布中共已出老解，叫美國取消香港關係法及獨立關稅，對內要同班狗講事實擺在眼前，佢地即將被老解取代，然後清算

麻煩大家認真看待今次出老解事件，唔好淨係恥笑。今次自發清潔，下次就自發鎮壓。而家香港其實半隻腳踏入六四 2.0， 唔該同我認真打twitter戰線

1116事變
解放軍借清除雜物為名從軍營發軍香港

推
推
推
呢個真

老解第一次用解放軍名義為咗反送中出動
出得一次,就有第二次
香港人絕對唔可以支持解放軍
香港人自己都唔反對,國際點幫你
而家極需要向國際澄清香港人唔支持解放軍
不如民記開個緊急記者會澄清返香港人立場

自發係犯法

岩呀

老老實實 你夠膽出黎我實同你打

70年前又用同一招，佢地真係當人傻

the end of hk

Agree 唔可以睇小

解放軍同自發根本係兩個矛盾嘅詞語
軍隊就係聽上頭命令嘅組織
自發係冇人指揮
咁”解放軍” “自發”係咪姐係上頭自發比order佢哋岀黎清磚

即係當藍絲咁打都得

攬炒應該歡迎

認真既 自發就可以乜都得？ 唔洗跟條例

Tui

等睇解放軍自發鎮壓暴徒

自發
根本司馬昭之心，出得解放軍都知咩料啦，曱近平

香港人，請投香港人一票！